林鄭確認六七年暴動

之後吞哂口水.....

屌講錯野添